【支那01】葉劉稱不擔心被制裁：發表評論都算嚴重違反人權？

美國白宮11月27日宣布，總統特朗普正式簽署《香港人權與民主法案》，意味着法案正式成為美國法律，當中包括美國總統需向國會提交一份「打壓香港人權自由」的制裁人士名單。新民黨主席、行政會議成員葉劉淑儀接受《香港01》查詢表示，不擔心會被列入制裁名單，因特法案指明制裁的人士是「嚴重違反人權」（gross violations of internationally recognized human rights in Hong Kong），與她所作的根本是風馬牛不相及，「唔通發表評論（逃犯法例）都叫嚴重違反人權」？

葉劉淑儀表示，今日美國商會成員在午宴時向她解說，特朗普簽署的版本，用字的強烈程度已淡化，用了「gross violations」（全句：other gross violations of internationally recognized human rights in Hong Kong），即「嚴重違反人權」，以她的情況根本不適用：「唔通發表評論（逃犯條例）都叫嚴重違反人權？」另亦有歐美外交官曾向她表示，美國這些條例一般是用來制裁「屠殺平民的軍閥」，與香港的情況風馬牛不相及，「唔止我，香港特區政府亦不會被制裁，騷亂六個月了，警察沒有打死一個人，在英國（2011年倫敦騷亂事件）打了五個人，國際社會也沒有說要制裁。」

葉劉強調，根據特朗普簽署的法案，制裁條款不適用於香港特區政府在今次修例風波的行為，遑論是她，所謂制裁不知從何說起，「是有人想搞事，成日嚷着要制裁呢個，制裁嗰個，但又唔睇清楚法案文本點寫。」

我feel到呢個Post第時可用嚟bin c

叫佢掃把頭

我feel到呢個Post第時可以用嚟bin c

喂你行會成員黎
使唔使solomon提提你

姐姐感覺佢燈燈地, 似燒山. 講果樣中另一樣.....

行政會議成員即係內閣成員 有份做決策㗎喎
講到自己冇份?

講到自己無份推23條同送中條例？
依家先扮傻遲左啦

行會成員，完

係咪好驚 日日提

最撚憎係呢d人。。。。

妹妹:希望姐姐你先行一步

諗起佢同gphone個激情對話

你係咪真係想懲罰我？
扣我五十分？

第1個就制裁佢

呢個小丑黎
比卡超同三萬黑警排第一
打我哋小朋友
死都唔放過佢哋

普通藍屍鳩up就仲緊係冇問題，但你又立會議員又行政會議喎

以鄰國標準係

唔止我，香港特區政府亦不會被制裁，騷亂六個月了，警察沒有打死一個人

Oh really~~?????

唔洗講咁多啦，行政會議成員邊有得走

真係當美國白痴無死過人

你唔好同佢用呢個pt拗
會陷入泥漿摔角

根本制裁唔係取決於有冇死人
係人權問題，一國兩制問題

佢混淆試聽

行會成員，集體問責制啊

佢由老董時期己經幫中共破壞香港人權
根本邪惡鈾心黎

行會成員啊，
一直大力支持送中，
夠膽支持 popo，
屌妳！
想爭排第一？

無犯法怕咩

姐姐著數就無 獲就要狽
制裁就實有份
做建制做到佢咁真係失敗

pish

推

葉劉稱法案冇咁快通過

行會有 collective responsibility

仔女走得甩對佢地嚟講已經無事

NONONO

係要制裁呢啲小卒俾前線班人睇睇有幾恐怖先
唔肯爆料嘅話就逐個開始制裁
分化佢哋內部

然後又可以有啲人扮唔制裁
等佢哋互相懷疑對方係咪爆咗料

然後有最低層嘅一步一步制裁上去
慢慢開始孤立班高層
最係孤立埋林鄭逼佢跪

其實制裁法案個威懾力大過實際效力

佢唔記得自己係行會成員, 以佢準則, 好多納粹當年都只係"發表評論"

有人開始驚

23條夠佢入去個list制裁啦

佢真係好on9 完全唔識政治
擺到明 老美有針係香港吸料啦

所羅門.jpg

你都on9 唔諗住郁你做咩過條Bill 你以為人地美國議員太得閒啊

雙料已完

呢個人的價值觀好有問題
死人先係嚴重的
佢亦唔需要對佢的言論負責
抵佢行出街俾人係咁Diu

叫香港加油都危害國家安全啦

割？

有人驚到縮都縮唔切

who fuckin care

btw有無連登仔想玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

咁不如你講吓邊啲人應該會受制裁

點算葉劉傻撚左

笑咗 講到佢自己係執法嗰個咁
尋日由朝遣責到晚
對家冇反應就玩自我安慰
我係佢不如靜靜地好過

美國唔知

你認為什麼事都7寸，你支持的共產黨就是這樣的

做咗咁多年政府都唔識玩政治
抵你俾林妹妹爬頭

圖已save

仲記得佢話都唔知係咪真係有所羅門呢個人過幾日就燈左

冇死過人？
64都冇呀
姐姐呵？

全靠佢成日出嚟9up
竟然可以先拔頭籌搶贏妹妹做清單一號
終於有樣嘢威過妹妹

講到唔關自己事完全無責任咁

葉劉強調，根據特朗普簽署的法案，制裁條款不適用於香港特區政府在今次修例風波的行為，

人地特登為香港情況立法，然後你話佢個制裁條款唔適合個垃圾政府

按條仆街講，香港都冇軍閥，咁美帝立條例嚟把撚咩on 99

發表言論同鼓吹係任人地解讀

姐姐呢條友都幾好笑 講埋d野好似唔記得自己係行會成員咁
政府所有政策都講到唔關自己事咁

你咪試下係fb講支持希特拉囉
反正都係發表言論
人地仲係民主產生添

黑警截查夠話要「合理懷疑」啦

你支持果啲嚴重違反人權既人啊，共犯！

朝早睇下所羅門提神

根據過往經驗，係

死撚左幾千人啦掃把頭
屌你老味

咁咪好囉，我地可以日日恥笑佢

淆底呀

提提姐姐，行會係集體責任制

屌 笠水嘅

留名等睇binC

發表評論？驚

冇錯

佢以為咁多年黎佢做既野會無人知？

感受姐姐覺得條law針對佢一個

發表反人權評論咪係反人權囉

因為所羅門

條act 唔一定要用嘅，令到你身邊嘅人唔埋你堆都仆街啦。

你諗下以後冇幾下人磅住點岀街仲好啦傻西！

從來冇正常過

只是技術性調整，不要怕

唔驚尋日見到gphone就唔會鬧人啦

西都縮！！！！！！！！

入嚟就係為咗睇呢張

不如學唐牛咁話自己路過唔識政府啲人好過喇

英國嗰次係爭取民主咩？on9

打死人同人權係兩樣野

等我幫你幫下所羅門先

咪係囉，點會無打死人

直播緊都打撚到咁，真係覺得係狗屋唔會打得更加狼死？咁多人被自殺，老鼠成都自己爆料話跟住佢出去唔會比狗打啦！咪等於唔跟佢就打撚到仆街！呢個咁既掃把頭，當年硬推23條，今時今日仲唔收下把口，走唔甩架喇，所羅門提撚曬你名

佢話唔介意比人制裁，但唔好制裁佢個女，原來個女先係佢春袋，大家識做了

反民主既人特別弱智，話埋比人聽自己個春袋

痴線，葉劉居然用有冇死人嚟衡量有冇嚴重違反人權，六個月嚟警畜言語侮辱、虐打、甚至被自殺，大家都有眼見，明面上冇死人就等於冇違反人權？根本中共、成個警隊、政府高層、某啲裁判官、選舉主任，都要被制裁

你自己知自己事

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

騷亂六個月了，
警 察 沒 有 打 死 一 個 人
條友真係活係平行時空入面架

自我安慰

有咩留番同個官講

行會成員冇份決定

lm 等binc

希特拉都只係發表評論 有冇見過佢親手殺人咁都算嚴重違反人權

袁木都話六四無死過人啦

佢講到自己講緊波咁
場波你有份踢架regina

佢都幾天真喎。作為集體負責制嘅行會成員係一定係責無旁貸啦。佢唔入list ,我切。

你問過你個Good Friend Solomon未

你有冇違反人權 係美帝說了算 係咪好熟口面呀呢d做野手法？姐姐

算

呢個真, 如果牽涉到佢個女, 佢先會真係驚

唉~~~~

03年單嘢都冇得洗底啦

solomon yue.jpg

淨係推23條 同 想翻炒23條既言行
夠你被制裁幾次

等緊

建議將「所有」現役警察加入觀察名單，限時一年內自己證明沒有參與鎮壓，否則一律制裁，這是應對他們蒙面沒證隱藏身分，而可能令法例無法對曾犯下人道罪行的人進行制裁的最合理做法。

每次見到quote葉劉講既野都有聲
隔住個mon都覺得酸

梗係唔使膽心啦，制裁硬，事實嘅嘢仲使乜膽心？

唔驚咪得囉 解釋咁多做乜

頭盔mode?

你地殺左咁多人都唔認，就可以當無發生過？

搞到喺度睇法案條文
又話廢紙又盛
而家又喺度煲自己有冇犯規
唔好露底話俾人知你驚好唔好？

講真 背後係中共 殺人會撚明點顯殺咩

其實人權法有無追溯期？

定係只限反送中 呢半件？

作為行會成員包庇黑警酷刑、虐待、非禮、強姦，謀殺

條條都係文明世界嘅重罪

慢慢自己同自己解釋啦

你咪繼續咁諗囉 反正比所羅門鎖定左

做完又扮唔記得？

我哋就話俾黑警遮遮瞞瞞，可能有啲嘢睇唔清
佢美國收風咁勁，隨時死嘅人數，比我哋知嘅多

我反正憎輸左就喊苦喊忽果類保皇狗多d

比卡超？
有排都未到佢喎
如果俾我排
1:維尼
2:小明
3:其他共匪
4:777
5:大波驊
之後先到比卡超

唔制裁整條法律把撚呀？

黑警全部都要制裁

一開頭話一定唔會過
到人地議員大比數有共識又話冇兩三年唔使旨意完成程序
到TRUMP簽埋名又話廢法黎

但廢得黎佢主人一日出幾十篇文

行政會議成員都話唔關自己事
所以決定都係自己爆出黎

留名等鞭屍行會成員+賣港派頭目之一, 咁都叫做冇打壓港人人權？ 相信條例唔係淨係對付殺人犯既

My best friend! Regina Yip

哈哈，無做過，做乜怕

淆底

即係先制裁黑驚

睇一次笑一次

佢真係燈神嚟

其實佢有冇諗過，制裁香港呢班友係最冇成本，美國又擺到姿態，大陸又唔受影響

去外國讀吓書就想洗底，當人傻既咩

有冇違權咪等人地制裁左你咪知囉 姐姐
咁快就俾人嚇親啦

唔好死雞撑飯蓋啦姐姐

葉劉係咪驚到癲左